女朋友變咗好多 :-(

終於開始有啲「唔上進」嘅說話講到出口
話叫我有時間搵多份嚟做，是咪玩完

唔上進=冇錢
唔成熟=冇錢

有有錢人溝緊你條女

由一份極不定時低薪工，最近轉左份穩定時間正常人工嘅工
放假想休息下都話我淨係掛住打機
朝九晚六踩足五日就唔攰嘅，佢返工踩四日就媽媽聲

我相信冇
但聽到個心都唔好受

i know that feel

然後佢希望佢鍾意嘅你可以好似人哋咁
咁佢就唔需要猶豫錢好啲定你好啲

你唔番多份工
我邊有時間溝仔呀

樓主月入幾多，家庭背景係點？

係咁lur我話想去旅行，但又要我返多份儲錢租樓結婚
我就嚟爆煲了

come on james

17k, 屋企唔等我養嘅

咩工種？

Pr marketing, 簡單小小係打雜

女人鍾意係佢唔需要你陪既時間
叫你搵錢同進修。

信我，就算你陪老豆老母都會搵位入鳩你

冇病呀嘛？
幾時開始情侶之間男方老奉出晒錢請

請八成架啦
如果條女有比你屌既話 唔出正人渣
利申：毒男

今時今日嘅社會

佢冇叫我出錢
但我要陪佢去都要錢架大佬

就係你呢啲廢柴 咩都就晒啲女 先搞到今時今日啲港女咁樣

無錯
同埋你對住條女都要扮下工
間唔時話自己有上司賞識
有人工加
如果你地臨近30
你仲係2萬都無
好大機會帽/散

簡單畫個三角形
三隻角分別寫住買樓結婚、去旅行、男朋友健康
然後叫佢指其中一點出嚟
咁你就知道要點簡

屌 無撚用
6-70年代 男人約女人出街唔出晒俾人笑啊
而家算好 有aa呢樣嘢玩
唔好話你地廢
利申：過唔到自己果關 條女出街唔使佢比
仲買相機比佢做情人節禮物

最拍唔起拖既城市
香港係第一
無2萬好辛苦

屌，我都買相機俾佢添啦
紅點添呀 我自己都未有呀

絕對唔會係健康

六七十年代香港男人平均收入高女人成倍喎
依家香港二字頭嘅 博命嘅女人憑住美色分分鐘多過男人

我轉就係貪細公司發展空間大好多
而且我老細都幾睇我
唉一言難盡

如果健康唔係佔最多嘅人
咁你都好清楚要點做啦

佢係飛雞?

零售高人工是常識吧
定係我都應該轉去做sales算

巴打可以睇下6-70年代同而家既男女收入先

唔係

咁都唔叫上進
咩叫上進
女人真係古惑

我都唔知佢想點
係呢幾日係咁俾說話我聽，明明之前冇事

你靚仔又口才好未轉囉
不過無前途
跟返你個新老細啦
男兒志在四方

一句講晒
如果你係李嘉誠個仔個孫
出得到 當然想出晒
又威又勁有面

唔好攞咩而家女上司女權當大
俾藉口自己唔進步
好好承認自己不足
努力啦

我都係空餘時間真係睇youtube 學寫__（唔自爆）
不過係為自己博 唔係為條女

我中學夠無錢
老豆廢撚 零用錢勁少
自己接freelance有錢先約女出街

唔靚仔，口才正常
所以講真我都唔知佢鐘意我啲乜

你幾歲？條女幾歲？拍左幾耐？佢又搵幾多？兩邊家底如何？如果要兩年內結婚買樓拎唔拎到錢出黎買樓？

17k唔算好低，有冇bonus, double pay？公司發展機會如何？30歲前有冇機升搵到25k?

的確係
細公司真係發展大
陪著腦細長大係加薪快
加油
你試探下腦細
再間唔時吹幾句話條女知 腦細鍾意你
某某做左2年升職咁

對女人定時report
後期好少出現奶嘢情況

我29啦 拍左超過七年，佢細我幾年。拎唔到。

一句講晒？邊撚到一句呀睇過？
出街下下請晒根本唔係型
只係大男人
侮辱緊條女
唔係話餐餐都要aa
但唔能夠比啲女人覺得老奉請
仲有，查左六七年代嘅男女平均收入未呀？

佢都知我老細睇我，但我真係唔明，我放假都係想休息下就叫唔上進？
搵多份都唔係問題，但近幾日係小小事都拉到去我唔上進事

講講你人工
無2萬會同情下你既

咁你又駁下大男人呢個論點同六七十年代男女平均收入先
響連登講收入 報大數容乜易

如果做好定時report
派定心丸比佢
交都唔使嗌

不過佢連休息都唔比你就真係過份左
我自己最憎俾人逼同催
可能佢太想結婚掛

條女對你情況乜都唔知
唔知你草錢草成點
唔知會唔會連婚都結唔到
唔知你加薪機會
唔知你可以做啲咩令人工升快啲

如果佢知道呢啲嘢
你自己report比佢 就唔會有而家啲猜疑了

至於，你一定要話比佢知，如果想有錢結婚組織家庭，唔可以亂洗錢，旅行每年去一次左右架咋最多⋯
如果佢咁都體諒唔到你，你就要考慮咁繼續讀一齊喇

咁你即係無2萬啦
ok 我講既幾段野唔係俾你睇
非常唔好意思
得罪晒冒犯晒

我有講過，邊有可能又去到旅行又儲到錢結婚
反而我老母係咁引佢去旅行倒鳩我米

叫伯母合作啲

港女眼中鐵一般的定律

唔緊
留返啲可憐比你條女將來跟個更加有錢嘅佬走啦
反正你除左銀彈之外都無等樣野留得住條女

最壞情況都可以問我老母借到首期，但會供得好辛苦

後生女係咁
出黎做嘢佢地就開始諗呢啲沉重問題：結婚生仔置業
ex係寸柒女 持靚對自己寬鬆但對我啲港男緊 而家條女同我一齊進步覺得正好多

放心喎，我前度都冇講過依D說話，要分手就乜都分得架啦

表面分手理由係咩
真實分手理由又係咩

利申返條女又我事業最失意陪到我而家
你顧好自己先

唔需要問到咁明啦
利申：已比ex帽過

你已經比好多人幸福
唔好買樓買 熱門區
叫老婆一齊供
負擔輕好多
如果佢唔肯...
唔識講

供佢肯一齊嘅
問題係每個月會淨得好少錢備用

樓上條友是咪弱智

人地講緊既係 隨住社會變遷 男人俾曬呢套已經不合時宜 所以唔
你就死咬住唔俾曬=冇能力
係啦最叻豬最有面係你啦

利申 拍拖到結婚買樓都係兩人分擔

女人青春有限
同你拍左拖咁多年
比你啲足咁多年
你到廿歲尾 都好應該上進 搵多啲錢
加油啦ching 唔好比人叫come on james

我條女都係咁離開左我..1個月了

真心講 快啲努力上進 唔好好似我咁 遲左就無嫁啦

初頭我都有叫佢不如讀番多d書
佢報左 結果最後都係想玩多過進修
我果陣同佢成日嘈
但見到佢半途而廢都唔會成大器就由佢算
佢過到自己果關就得

不過我自己不滿現狀
都會想轉工果d
佢之前本身有個轉工機會就冇左
然後佢見到我係咁搵工
但佢好多工都因為學歷唔符合入職要求
所以想轉工都唔知轉咩好
自己話自己好大壓力好灰
然後話我好煩佢

其實心諗抵撚死
一早勸佢充實下自己
又話唔想理人點睇
個人生係佢自己
咁我就唔理架啦

我亦都同佢講過到你過多幾年
發現自己仲係一個低級員工 搵得少過同輩
你自己都會頂唔順 唔開心
佢又話佢唔會
呢樣係我嘅個性先會

而家又覺得自己廢 事業冇得突破 好灰好頹好唔開心
玩野咩
明明係自己當初貪玩放棄

有冇諗過搵17k冇左條女嘅話
生活開心幾多

夠

咁咪好
我想同佢一齊進步
佢就寬鬆派
但見我努力佢又覺得自己廢 唔開心
當初拒絕一齊進步 就冇得怨架啦
為左勸佢 我果陣幾受傷